CCTVB為左抹黑示威者，真係無所不用其極！

最近呢幾集《新聞檔案》，不斷講返當年反世貿示威。言下之意就係話612班人同南韓農民一鳩樣！